你知唔知香港有一班人，每個禮拜一都會合法罷工？

...冇錯，就係一班教牧同工（即係喺教會，或者教會附屬機構返工嘅人）
因為佢哋禮拜日要搞崇拜，所以變相星期日返工，星期一補假㗎。

你仲唔快啲嗌埋佢哋8。5去集會？
香港咁細，教會梗有一間喺左近，佢哋都算出咗好多力保護我哋呢一班發緊夢嘅人，你唔係唔同佢哋一齊去Sing Hallelujah 呀嘛

利申：而家喺外國留學，我阿媽禮拜一會合法罷工

8月5號 三罷，人不在心在，到時見

你以為我阿媽好想罷工咩 係教會逼佢嫁

收皮啦食屎狗5毛！
你唔死對香港真係百害無一利！

個政府對法治既踐踏都百害無一利添。
但我地冇其他辦法可以表達我地既訴求。
我地都明罷工對經濟有影響,但兩害取期輕既情況之下,我地選擇罷工。

教會放假會唔會開？

D毅進狗日日涼冷氣玩手機唔洗做添

仲有仲有，要特別關心一眾高官親中派返嗰幾間教會，記住善意提醒佢哋要行公義好憐憫
係邊幾間教會／聖堂就自己起底啦

非常視乎教會／聖堂規模，不過有啲服務會暫停

所以問題係我地太小打小鬧。
你認為罷工唔會令政府回應係因為我地未試過好大型咁罷工。
當我地真係有呢個恆心去罷,罷多幾日,罷多幾個人既時候既時候,個政府唔可以唔理。
威權政府下,佢可以對民意視而不見,但當規模大到足以影響社會日常運作,佢就一定要處理,無論係壓制定服軟。
所以我地要做既就係罷比佢睇。至少要令佢知道我地有呢位決心;同時我地亦鼓勵公務員罷工,從內部令社會無法運作,逼使佢回應。
但當我地自己都唔罷既時做候,又點樣說服公務員罷呢?
所以
5/8
我地一齊罷。